點解啲廢老咁鐘意坐巴士分開坐然後隔勁遠傾計

頭先搭巴士有三件呀婆一條直行咁坐,
然後三個響到大聲傾計
On99
嘈住成個上層, 我即刻屌到佢仆街, 死廢老要傾計坐埋一齊啦

近同遠都大大聲嫁啦

屌完佢地識唔識坐埋一齊細聲傾

後生果時鐘意唱山歌 , 呢邊山頭嗌過去另果邊山頭
習慣左改唔到

屌佢老母班廢老好似成架車係佢咁，仲要通常講到咁大聲嘅都係喺度曬緊命，又話自己去左邊度旅行呀，裝修又用左成百萬呀咁。咁雞毛蒜皮嘅事都好拎出黎曬，廢老真係廢老

真係好黑人憎，有次我聽到佢地傾偈，話咩最憎阿華哥平時講野勁大聲，吖，話人就識，自己又唔識反省

如果架車無乜人，我都鍾意隔住走廊坐，坐咁迫做乜

佢地即刻唔出聲望住個窗